\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[paperwidth=323pt, paperheight=480pt, margin=5pt]{geometry}

\usepackage{cmap}
\usepackage{ amssymb }
\usepackage{ dsfont }
\usepackage{ mathrsfs }
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

\pagenumbering{gobble}

\begin{document}

\textbf{Доказательство технической леммы:} 
\begin{center}
воспомним о теореме об открытом отображении: $O_\varepsilon^Y \subset [A(O_1^X(0))]$\\
$\Rrightarrow O_{\varepsilon/2} (0) \subset A(O_1(0)) $ т.е. $ A $ - открытое отображение \\
Покажем, что $\exists \varepsilon > 0 : O_\varepsilon^Y(0) \subset [A(O_1^X(0))] $ - замкнута в $Y$ и выпукла как замыкание выпуклого образа шара под действием линейного оператора. \\
$\forall y \notin [A(O_1^X(0))] \; \{y\}$ - компакт в Y $ \Rightarrow $ для $ [A(O_1(0))] $ и $ \{y\} $ по теороме об отделимости $ \exists f \in Y^* \exists \gamma_1 < \gamma_2 : Re_{||x|| \leq 1}(f(Ax)) \leq \gamma_1 < \gamma_2 \leq Re(f(y))$
Следовательно $\gamma_1 \geq sup_{||x|| < 1} Re(F(Ax)) = supRe(A^*f)(x) = || Re(A^*f)|| = ||A^*f|| \geq k||f|| $
$||f|| \leq \frac{\gamma_1}{k} < \frac{\gamma_2}{k}$ \\
$ 0 < \gamma_2 \leq Ref(y) \leq ||f|| \times ||y|| \leq \frac{\gamma_2}{k}||y|| \Rightarrow k\leq ||y|| \Rightarrow y \notin O_k^Y(0) \Rightarrow O_k^Y(0) \subset  [A(O^X_1(0))] \subset  A(O^X_3(0))$ - что и требовалось\\

Доказательство Т.2\\
$Z = [ImA] $- банахаво, так как Z - замыкание в банаховом прострастве Y.
Желаем: $Z\subset ImA$\\
Рассмотрим $T: X\longrightarrow Z$\\
$Tx = Ax, \forall x \in X$\\
$ImT = ImA$ - всюду плотен в Z по поределению Z.\\
$T \in L(X,Y)$ X,Y - банаховы.\\
$T^*: Z^*\longrightarrow X^*, KerT^*=(ImT)^\perp={0}$\\
$T^*$ - инъективно из $X^*$ в $Z^*$\\
Сравним $ImT^*$ и $ImA^*$ в $X^*$\\
$\forall f \in Z^* \Rightarrow \exists g\in Y^*$, его продолжение с Z на Y\\
$f(Tx)=f(Ax)=g(Ax),f(Ax) \in Z$\\
$(T^*f)(x)=(A^*g)(x),g|_z = f $\\
$T^*f=A^*g \in ImA^*$
$ \forall g \in Y^* \Rightarrow g|_z \in Z^* \Rightarrow A^*g = T^*f$\\
$ImA^*$ - замкнуто в $X^*$ по условию\\
$ImT^*$ - замкнуто в банаховом пространстве $X^*$\\
Значит $T^*:Z^* \rightarrow ImT^*, KerT^*=\left\lbrace 0 \right\rbrace \Rightarrow $ (по теореме об обратном операторе)\\
$\exists (T^*)^{-1} \in L(ImT^*,Z^*), k=T/||(T^*)^{-1}||, T^*$ - ограничен снизу на $Z^* \Rightarrow$ (по технической лемме)$\Rightarrow$\\
T - открытое отображение из X на Z $\Rightarrow ImT = Z \Rightarrow$\\
$ImA=ImT=Z=[ImA] \Rightarrow$ ImA - замкнутое 

\end{center}
\end{document}